{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 수원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前12時までです。 追加費用は基準人数を超えた場合にのみ適用されます。 12歳以上の追加人数は33,000ウォンであり、客室内で追加寝具類を要請する場合にも33,000ウォンの追加料金が発生します。 プレミア、デラックス、エグゼクティブの客室にはエキストラベッドを追加することはできません。 無料Wi-Fiと禁煙は、すべての客室で提供されます。 駐車は宿泊客のみ1台当たり1台の駐車が可能で、訪問客の車は有料です。 水原キッチンがあるレストランとバーとザ·レイク·タバーンラウンジです",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加費用は基準人数を超えた場合にのみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "12歳以上の追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "12歳以上の追加人数は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を要請した場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加の寝具を要請した場合も33,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プレミア、デラックス、エグゼクティブの客室にはエキストラベッドを追加することはできますか？",
            "answer": "プレミア、デラックス、エグゼクティブの客室にはエキストラベッドを追加することはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "駐車は宿泊客のみ1台当たり1台の駐車が可能で、訪問客の車は有料です。"
        },
        {
            "question": "レストランとバーはありますか？",
            "answer": "はい、水原キッチンがあるレストランとバーとザ・レイク・タバーンラウンジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 343
    }
}